[Rugby League] NRL 2021 討論區 (1)

[Rugby League] NRL 2021 討論區 (1)

揭幕戰
THURSDAY 11TH MARCH
5:05pm (GMT+8)
Melboune Storm v South Sydney Rabbitohs
AAMI Park, Melbourne

Cameron Smith 退休

今晚開波！

Storm 廿年round1 不敗

希望今年tigers 上到top8

Parra廢到

上年開季勁到痴線，今年開季唔係輸比broncos 啊？

燈到

聽日有 manly 同roosters 睇

Manly輸硬
睇都廢事睇

Tommy turbo 真係好撚柒

就黎開波喇

Roosters贏硬啦

執柒咗佢啦

輸到仆街

開波喇
West tigers vs Canberra raiders

Kepaoa 好廢啊 比返Talau打winger 啦

Tigers defend 好左好多

First Half
Tigers 6-6 Raiders

二人討論區

真

今晚parra 打storm

Clint gutho carry 到

Sivoooo 絕殺